今日啲鬼 有綠色螢光棒

RTHK

推！

蘋果都係咁講

有伸縮警棍，手足check 下對方背包

岩岩睇緊，帶棍挑起紛爭打交，之後狗跑出黎就捉！

推

普通人藏有伸縮警棍是管有攻擊性武器，普通人不會有

1:帶air pods
2:綠色螢光棒

帶單邊有線耳筒

黑警行錯一步，做鬼咁快出手

一陣Backup 蘋果條直播呀。有個黑警忍咗啲假扮示威者係佢嘅同事，呢個絕對係一粒震撼彈。上庭嘅話，義士有得打，因為要證明啲所謂暴力行為係義士做嘅，而唔係啲黑警做嘅

啱

未走小心